[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[7] 第一次活動=良心+福利是常識吧？

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
(模擬器用Qoo個apk會彈game)
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先
就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢
新手請向戰場女武神巴打請教下刷爆機開局嘅秘訣

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A: 哩個真係答你唔到，隻Game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B Rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排會好過啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係升Lv升Lv同升Lv，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以編成>角色>突破>裝備>入手方法，咁樣出擊
請直接去角色>突破>裝備>入手方法，唔好由編成度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊扣10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日Reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野一般人破產主要原因
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，因為隻Game本身唔會有通知，架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 任意整三架唔同嘅戰機
雷電: 任一角色嘅一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

btw春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

lm

嗨

正評自己留名

聽日活動好大機會又一個post

響巴做咩負評自己, 正評我地?

LM

擺明係有人突登負皮me啦

追擊者

我開始摸索到啲相剋係點,好麻煩下
例如ヘレン放前,可以剋晒大部份唔用迴避型嘅前排
但對面用迴避型就好蝕,只有低機率大技會打後排,多數輸
咁迴避+攻擊係唔係無敵,事實又唔係,有好多狀況,我都唔識講
總之用識回血嘅迴避型+攻擊就最簡單
好耐未試過唔識玩,我都係開心抽下卡就好

比人恰，喊左

留油聽日活動先開刷

又學到野了

新post lm

係前面俾人打爆呀,輸多贏少,我都係收皮

又冇哂D石

C船

我剩係識高速人剋火力人
射程人, 技能人 剋高速人
簡單講即係個世界好簡單
即係速度剋攻擊又剋返速度
打和, SUPER

抽卡見到飛機起飛畫面

包剪搥揼原理

btw個人覺得攻擊型係用嚟剋制回避型，靠高輸出撳住對方嚟屌
而機動型因為機動性、旋回果啲比較勁，係避開攻擊型方面又好有用
而回避型減傷勁，機動型本身攻擊普遍唔夠高相對之下又比較難啲打穿
但隻game係2v2，換言之好難靠哩個(我鳩吹嘅)剋制關係去組一隊野出嚟，加上仲有補助型嘅存在，更加唔好講成場戰鬥係由3隊2v2組成，所以成個戰鬥系統我覺得都幾複雜下
而且一開頭敵我6個分隊點配置都好影響自己編成，有啲就真係3面各打各，但有啲會好快混戰變成4v4+2v2咁玩，所以越諗得多就越唔撚知點配好，都係練多幾隻角隨機應變啦

原來要打羸先有30演習分 打輸一次已經拎唔足150

即係包剪揼

有時比起就咁睇敵我雙方個陣，真係要打一場先知到底係邊度出左事從而去變陣
不過哩啲都好後話了，連一隊都未練好諗到咁遠都無意思

單純以角色嘅type去分有啲似，但每個角色啲技都唔同，又好難一概而論

包剪揼複雜版,因為仲有補助型

下? 應該係不論輸贏150架喎

真係唯有練多啲,我得一隻イサカ好難搞
唯有頂住先,反正唔會夠課長打,主力去番pve先
宜家咁睇ザラ係最好,不過我見前排唔少課長用ダリア,應該有用,我練多隻攻擊型配佢先

出咩

可能我見輸硬走左場 起碼走左6,7次

沖完個涼返嚟爆post

總有人發掘到啲玩法出嚟，隨時某日a 級就變SS

B出左商船

走場唔得

破產邊緣

可能下個月演習換zara呢

ダリア本身已經練到70,係冇升技,升埋80用下先

如果我講下自己點打順位戰會唔會比人笑
舊帳而家65000戰, 555順位

有咩好笑

驚小巫見大巫

其實用愛發電咪算
我通常都中間防守, 左右兩邊分隊攻 (舊帳無回血)
鬥快打穿對邊同去圍射

新帳通常 Helen, euca 係 對邊有強勁攻擊機既左右兩邊是但一邊
一係就插完對邊, 係飛緊過去 極東或極西果時可以拖下時間無人打我回返咁上下血
一係就插唔死對邊, 但都好難死既, 等其他兩隊過黎救機~~

出左話下次演習係運命

ダリア都有人用,參考下

係機會上5星

屌佢老母 又中bug一用快速卷就彈game

其實依家咩技都未升好，我地都無咩資格講隻野好唔好用
等啲痴線佬升爆晒就會知其實可能好勁

啱

我用達利雅配ニコ
一黎ニコ其實勁，全體+旋回，攻擊機無比旋回機動撚針得咁慘，二黎自其他坦會更坦識轉圈圈
三黎全體鎖血，fio要愈低血愈高攻，鎖著血黎屌
反勝

自身の残り耐久値の割合が大きい程ダメージ増加

係我日文廢定咩，哩句唔係話血量越高(百分比)dmg越高咩，點解係越低血越高攻

2場都出金槍

聽朝打慳38油喎

??

另外nico係分隊加旋回，唔係全體，即係得dahlia同nico自己加
分隊全体の旋回を常に10％上昇

聽朝main完之後所有daily quest(pancake同booster)消耗會改成1油

好彩未打

蝕咗

原來我自己一直睇錯

雙奶隊好正
5萬5戰都冇但係都打得贏6萬幾戰大空賊

又曬奶

買完奇蝦冇錢升5星

差 7萬5 未打
其他主線都羅齊星星了

佢啲AI開場一接近就扣我半行血有多 冇補肯定1分鐘未夠就死哂

睇嚟我依家pvp應該都突破唔到250位哩個瓶頸了
不過算，我目標只係保到小組賽rank1順位戰唔理了

正話試下換架屠龍俾euca
點知euca就第一架爆 真係邊個座上去就邊個死先
換返九七式就冇傷亡過關

燈下聽日出3星kate然後pick up先
3星角全部都係劇情CG，壽飛行隊就係動畫劇情，好似Kylie係第一集，chika第二集 etc
既然第7集某程度上可以叫kate個人回，我覺得出3星版機會好大

我反而係7萬5嗰關3粒星先
7萬4做唔到全機存活
btw唔小心㩒錯負皮

原來係你!!!

巴打們玩落覺得隻驚襟唔襟玩
好多手機驚玩玩下營運就開始鳩黎

只可以話哩2個禮拜都ok，營運暫時都無on9甚至做啲野都ok(係時區bug仲未fix
聽日開第一次活動睇下獎勵大概就知隻game福利如何，不過暫時睇送石/演習換3星哩啲我覺得合格

暫時觀感真係唔錯係無哂skip卷肝少少

skip券問題不大，反正都係擺係度，係晒時間同食電啲咁解

B船

B團商船

cls2點半都有船

我岩岩先開始刷
刷埋呢轉算，留體聽日打活動

bandai d好多係keep住唔變咁loop到執
暫時有眼見最終目標都係升滿野,再睇對方陣式黎排位打
玩到尾都係鬥邊個角色,飛機多,可以揀到好既組合
暫時都係對戰做主打,遲下睇係咪會加同盟戰之類

B又凌晨出船

買pancake都買到窮

攪掂，主線全 3 星

巴打們 B團有船呢

訓醒又爆post
刷完一場空賊同大空賊就停手等活動

想問下咁開唔開得局？定重刷？

臨main 都仲有船

一陣活動但無哂skip

希望活動裝會跌金裝

更新到 11:00?

yes

有金裝換我當贏，跌真係要求太高

有得換，我唔介意狂刷呀

望頂post個SS表，刷至少3SS開局，我就係成功例子

依家石多我覺得開局可以刷靚少少，雖然你哩個都叫有前有後唔太差，可以引繼定keep低佢先
刷到唔想刷就用返哩個啦

我覺得應該有 跌入揚卷+金裝

gerbera 大家覺得代唔代替到helen

兩隻都冇 唔知

Helen 玩速攻開技, Gerbera 應該就做唔到了

可以,但冇咁快開到大技,弱少少
同類型,helen ss級,gerbera s級

唔知有冇新卡池,快啲11點

代替就無乜可能，但都唔差咁解
Gerbera 有個特點係佢機動性勁，本身白值已經係全game最高，3技加機動，4技加旋回

2技針對攻擊型有奇效

helen就用起上嚟簡單，瘋狂儲sp瘋狂開1技

轉Emma pick up

轉 pick up咁仁慈?
出限定營收衝前10啦

咁快出限定
又變返首抽online

又可以開多個團

全部都係依到巴打 (重生）

Fio同emma,邊個輸出會優秀d
以依家人手一隻ithaca既話emma會唔會好打d

11點啦

入得

kate+emma pick up

話左架啦

Wow

第6隻攻擊型，2 技有啲意思

純攻

竟然唔係限定咁好,安心打活動

射左600

哩隻game暫時都唔係走緊限定角路線

又係攻擊型
真係唔太想抽

待機畫面都唔同左，有大頭睇

佛心營運

我唔抽

琴晚打左daily quest果啲會補償返差額，佛心營運

佛心

頂，我真係除左首抽 3 隻，必中 10 連 2 隻

之後成 60 抽咩 3 星都未中過 我唔再抽啦

任務多左幾個活動任務送石送其他野，自己睇啦

Pancake 金像

最重要仲有錢

課金抽必3出Emma

想棄game

我宣佈抽完無野出大規模棄驚潮正式開始

利申唔抽

知道咗唔同機種AI既行動模式會打得快同穩好多 有時唔一定下下幾組機動+攻擊咁放 睇對面種類有時可以兩架攻擊型放埋一齊仲好 略略講下

回避型-只要同線路出現 AI就會優先向佢集火
機動型-優先打後排 不過遇到回避型會變傻仔
攻擊型-只要唔對住機動型 威力就好大

如果對面線回避型+補給型 放2架攻擊型係打最快
又如果對住回避型+機動型 你出機動型+攻擊型係冇著數 你架機動型廢咗 然後架攻擊型冇回避型保住好快俾對面機動型射爆

竟然準時開ser

原來如此

學到野了

又學到野，Thx古賀巴

唔該加入 Q&A

好

歐洲人仲出聲

以5% 3星來計
20抽都唔中3星個機會其實係0.95^20
即係 0.358
即係都近4成

試過右邊放回避+攻擊,然後攻擊機成日俾人打到就死

就咁睇個活動其實只係多左個地方比我地繼續刷裝

真係pick emma 抽爆

差左少少特色，無攻擊型可以抽，我就不了

但我已經有2隻攻擊型
好無再抽呢

睇卡面做人

EMMA

除左想齊3星コトブキ飛行隊
暫時無必要抽

鍾意可以抽，但個人認為無乜必要性，同上個pick up嘅zara chika比差少少，果2隻真係絕無僅有

比你up中左，真係有裝跌，但係boss圖跌

boss圖有所謂嘅增援，每打完一個分隊(死晒2條友)就會嚟一隊新嘅補上，直至打晒所有人

都無金裝

普通關都有喎 可以狂刷

右下果張應該會有掛，定你依家打晒

有咁多款金裝，易刷好多

屌，我on99一直load左做booster

全餐決戰幣要刷 8800個

我理解同表達錯, 我想說無金飛機裝備

要連打30隻

精英興業首歌好正

同埋以下係我用bell既經驗
搭回避型sp係要集好耐 因為前排幫bell食咗大部分dmg先
改咗bell+euca就sp加快好多
不過有陣時係要euca+bell咁調轉放 就係當對面線冇攻擊型但有機動型既時候

輕鬆啦反正點都會課油肝，無所謂

我都係，所以其實你覆得無錯

過左了

emma好正

返工刷野，輕輕鬆鬆刷到收工

屌
中helen

我想刷飛機金裝多啲, 重未齊

仲正啦屌

快手刷哂佢打hard關

砦2 記得帶黃色人

慢慢換啦...

叫做齊左team
唔洗reona擺前on99咁

咩活動？ 上堂聽人presentation 真係悶到想死

hard3要2個

唔該申請D團嘅巴絲打一係填表，一係回我post，有啲唔知咩人申唔知批唔批好

有雷電圖紙

Dahila 係你返身嘅時候啦

右下boss booster都係得綠色咋，金booster睇怕只可以換了

痴線要打30隻，有排

我得一個

其實好快, 中間有人事部長亂入

不過有綠奇蝦刷，希望可以刷到全隊23技滿晒

!
咁就真係要刷喇

痴撚線瘋狂目眩，完全開唔到技

邊關

帶左隻1lv都打得完30架，今次活動唔難

30架

無金船長攞

狗沖換左金booster先

咁就無左1200石

殺500隻夠數

即係得交換果1隻...emmm

但30架有綠奇蝦刷，我應該都係會全力刷到盡，唔理個獎勵

一定刷爆

1000係咪黃蝦

30架 要 20 張通輯令打一次, 唔能夠長刷

要睇出率,太低就想刷都刷唔出

Hard 8卷5幣
Normal 3～4卷 2幣
大boss 46幣

通輯令刷之前幾關會出？ 未研究

30抽emma

活動圖刷金裝效率幾低下，掉率感覺無常規圖咁高

睇你樓上個回覆 #211

3-4場 一件

個活動係打普通關出卷
再腸卷打活動?

對, 完成開頭的任務都有卷派

要金裝我覺得都係去返常規圖啦
暫時咁睇打法應該係以30架為主，活動圖剩係用嚟刷通輯令，金裝係順帶

第4場出,如果4場出一次就ok

3場都無

咁幾日就可以返去打常規圖

30機嗰關好似集中打第一小隊既前衛?
其他機無扣血咁濟

照刷

有無人換隻natsuo睇下咩料

有哩個可能，但我一隊擺zara都唔知係佢挑釁定咩

佛心營運,我要刷爆

第 5 場

得我一刷唔出

大概3分鐘一場，刷爆是必需的

取引有金奇蝦

全隊解狀態+保前排嘅補助，感覺都ok

第 6 場，連出

打左6場無見過任何奇蝦

吊 第三關 都已經五萬八戰力 唔夠打

常規圖升陣lv再返嚟打啦我地打得輕鬆係因為戰力已經7萬以上

第7場都係無奇蝦，屌垃圾驚

新入坑，要做咩先？

去1樓填From，入D團先

金雞升邊隻好

根本無奇蝦

Form

比 SOS 巴食晒

抽到

蝦條王

平均4場先一件金裝碎片

得fio一隻後排唔係幾夠用

新入坑邊入到團住，要升上5lv先

2分鐘可以刷一次30架

但第10場都係無奇蝦

你又啱

菲歐真係好撚癲，佢同姬莉葉兩個人打曬30部機咁濟

都唔知邊隻要升先好迷惘

再上邊隻四星先？
今天十抽得一2*

我係升晒 SS 先, 之後再到 S

Zara/Helen

我做功課先 係第一頁 唔知邊隻

九隻3* 一隻2*

第 3 同第 6

btw疾風已經有得整，所有數值都唔差，幾平衡

第5自己見加回升左先
仲有一個quota 你覺得3 or 6 影响大d?

helen先掛，我嘅話

差240,唔知有冇機會換到金像

圖紙呢

但佢 helen 只能放後排, 打左折

入手不能

刷首抽刷到全部回避角

你都可以其中一小隊放 2 隻回, 等 helen 可以放另一隊前面

我係咪中bug啊，刷左11場都無奇蝦

1 6 對換？

其實我覺得helen擺後都唔會有咩大問題，佢擺前有前好，擺後有後好，配咩都ok

12場都係無...

我之後連續10場冇跌,暫時15場跌2隻

點解活動無女帝

求救,差呢200分但係點打都達成唔到

做5次日仼 即係要等聽日

打埋哩場今日就唔打了，18場都無跌過奇蝦，on99

每日1次 等今晚啦

但佢好可能就係等哩200分換野
而今日已經係2月最後一日

因為我差90分換金像,等今晚會唔會換左新既

嬲鳩，打晒所有油都無跌過一隻

無油無石，抖下先

884位,6萬1戰力,有d吃力

應該得10%左右,唔使特登食石刷

熱血強尼 +左 d 團

活動最多都係用4467體力就打得完
差唔多五日

收到

咁我都係例行每日燒6次油啫
反正個活動咁長，每日打少少，之後應該都係返常規圖肝下算

我已經開始儲石唔食,慢慢打

屌NPC屌入99,跟住可以安心俾人打落去

但如果要換晒pancake同錢起碼要多一倍體
剩係打完2000隻完全唔夠用
60個大pancake夾埋要200+2500=2700
30000蚊夾埋要2000+500=2500
剩係哩度已經要刷5200分，只計決戰30架，要打成3000幾先夠換
都未計其他野

終於都換到,估唔到玩5日都有機會

羨慕,A組已經上唔到

留喺A組都係真男人
我係逃避既儒夫

係大學打咗1/3關
返歸繼續

係咁易計左下，剩係換晒錢+pancake+金船長+塗裝大概要8000體
除返開19日，1日用425體係活動度就差唔多

儲次十抽抽新PU
唔會三次都收皮啩

我皮已收

勸世.gif

演習啲coins唔換係咪會reset?

估計唔會

啱啱開波得600粒，諗緊換裝定留低換リオナ。

下個月係euca

新手留名
活動點玩

定係普通池抽Helen

上面先有人係pickup池中完helen

換哂應該要9000分
大約73條體就打得完 （冇計mission獎勵同hard關）

係咪仲有一關未開?

Euca好似都啱用

都算佛心 活動角保底4星

唔知佢，可能之後會加都未定

有冇人抽到3星kate？ 要用咩裝升

收已收+1

I BELIEVE

係咪刷最難刷手配書然後打30機嗰關？

YES

全隊生存真係做唔到

新手唔太識玩
我想問下邊到有得睇專用機

咁快就有人抽中3星Kate

禁角色圖入面有寫

新手唔多識玩

you go fuck youself

10油換得3/4張手配書
打一次30機咪要好多油

我淨係打到12機

一條體2.5次

即係建議打活動拎pancake?

有冇人一take過打哂30隻
大約幾多戰力參考下,
自己打最多19隻

6萬5 打哂仲有80%血淨 無補血機

咁硬淨

比我一定換英 裝可以日日打
3星卡就

MISS左無提
但係有用紅毛補助機

我承認自己係好無聊兼浪費石，但打贏果下真係好爽
第一次打到最後1v1差2000 血輸左就好唔忿氣，試左兩次終於贏到

7萬2，打完差唔多都係滿血咁濟，基本可以忽略嘅戰損

響巴

我就有殺無賠

勸世，Total 30抽全滅，收手

我頭先都諗住抽下，最後都係忍手拎左去打pvp

大佬們打飛機好勁

你地啲分會用黎換囡囡先定係換錢換pancake先

打算換女 > 換塗裝 > 金像 > 錢

唔識砌隊亂咁入

換金鴨先

booster>pancake>錢>其他野
因為我自己暫時無地方用金船長住，前3者提升戰力最快我會換左先

升埋Chika上4星先

我差你太多打咗四部就畀人清出場
而家都係打返12步穩陣

我又重生了

起動

活動打隻金船長emma就可以5星了

依家先開新ac肝唔肝得切

想要kate食評

唔係新AC emma冇new

洋腸抽

曬3星嗰d永遠都係同一班人，繼續唔睇po了

啱啱勸完世就有歐洲人引人中伏

同班npc打pvp就會覺得其實1,2星升高佢都好撚勁

咪係
叫非洲新手點算

我琴日先係公會頻話棄驚
今日就一發入魂

響巴介紹返？

你班mother fucker

棄驚

個活動成個月

半個鐘唔洗打完

dahlia嘅坦度cls...
4隻圍住佢打左3分鐘先死

半個鐘刷完9000分換晒所有野

講啲關呀

挽留

中了 十抽 但得一隻

咁手機game活動大部分都係咁架啦
推圖唔會有難度，打兩打就打晒，然後開始無限刷刷刷

又有海豹上岸曬嘢啦

抽唔到KATE

非洲人: 拎去回體仲好

拎去pvp好過

都冇理由成個月，啲關獎勵多啲就話

唔出多啲玩法真係好快棄game

我都覺得20日多得濟 14日差唔多

應該慢慢會同公主連結睇齊嘅

(本身兩邊都玩緊 唔會趕頭趕命 好正)

我啲運去左FGO

我都係玩兩邊

依隻係好玩，石就少好多

條 2* 囡囡任務獎勵有得送，唔駛急住換架

非洲人 X2

養生遊戲唔好咩

俾啲動力啦，明明可以好多打法

今次都30部機，咁出啲無限關好似一路打幾多機都好啊

出左活動之後無晒商船

原來打到300隻都會出

好彩都仲有十二部機畀我呢啲新手

其實我開頭預告以為係無限關，點知得果30部機...
長就真係長左少少，不過佢咁多野換，官方可能驚人換唔晒啫
而且都未必真係哩20日內就唔會有任何其他野做，可能開埋同盟戰/其他pvp模式，肝住等囉，反正大把野未肝完

任務送2隻，換2隻，好似係咁

我返黎了
係咪抽到kate就爆機？

升到上5星，差距1000-1500戰力同原3星角比

係有得打既

今晚放工抽kate

戰力WFC，技能組先係最重要

反正都係沒油

組合廢/技能唔勁我可以跳7000戰力咁打
勁嘅組合低我3000戰力都輕鬆秒我

B出商船

有無例子參考下

就係1星角冇人升先試，個個6隻3星有乜好玩

我淨係覺得2星紅毛回血好似都幾好呀
仲可以全隊解DEBUFF

等左好耐

搞好基本一隊先再諗其他
家下d生存星我都唔會拎得齊

有啲技能真係好正

所以試完再升都未遲

D星可以分開幾次打算係咁

都係升左上5星擺係到

無拎料升住 本身隊3星都未上到80

我嘅意思係戰力哩個數字本身無任何意義，開頭可能可以參考下，越去到後面就越唔需要理
低3星果1000-1500可能根本無所謂

工會係咪是但入一個都得

都係個句

唔係限角唔抽

卡關lu

最後都係要升一隊色我睇

我都係慢慢升，不過好難頂成個月，希望笨大識做今次

abc好似滿晒，入d 啦

終於第一隻80

爆死一秒前

長期0油

加油入100內賺埋佢啲石

撳個制就冇晒啲油啦

やったぜ。(迫真)

又要整多架隼一+又要研究點搞新隊

終於搞掂一隊80

邊忽爆死啊

歐洲人........的.jpg

會長係唔係終於一隊原3星?

刷裝＋食Pancake食到懷疑人生

完全唔知點刷裝好...Kylie 成set 要由0 開始刷真係

D油去得快過打丁

我起碼要肝到一隊80先會再沖pvp
依家得2隻80 係比較吃力

全隊69 一隻59 卡緊800名

刷左3日，刷到唔想刷就直接用卷掃場

SIIIIIIIIIIIIIIIIIU

Kylie 同 Emma地獄孖寶

差隻chika

又要重練上80

盲撚左

Kylie Emma Renji 三隻完全一樣，on9 到無倫

前期真係應該盡力有幾前打到幾前，後面npc 開始比人取代晒應該無咩可能入前100

80之後都係一樣，痴線的
綠帽最癲，幾隻都要25頂

遲過你地玩幾日無計 好努力追緊

帽夾埋6突都係50頂啫，手套同戒指都要60

同意,無諗到我隊垃圾入到73,無憾喇

遲玩又唔使驚，你越遲玩入嘅gp 都會越後，所以相對簡單啲

利申好彩g gp先入到200內

說好的爆機隊係2500

Ithaca Emma Zara Kylie
個個都25，80之後仲要刷100頂

原來係咁 F GROUP入唔到200內 得6萬5

無了無了

f gp 你應該請教下女武神巴打，佢100內

召喚

係我隊野出奇地打到D NPC組合咋
戰力已經落後於響巴

有無得參考下 我連NPC都屌唔羸 家陣全部高4000戰力

揀對手果陣唔好睇戰力，睇對面有咩角色
至於具體我自己都講唔清楚/唔肯定岩唔岩

反正打到1000內之後跟戰力揀對手無意義

我覺得我打唔贏其中一個原因係無奶...

錄咗呢段,打順位80 NPC
我係得呢隊,唔係幾識執隊既,問我點解打嬴我都唔識解

應該係,奶到真係好重要下

I know that feeling....

啲唔應該咁早死嘅就開波無耐就死左.... 拖唔到時間

hea到下個月中就有euca 叫做有返啲希望

到時就換走隊長

三星kate係咩機型

壽飛行隊就肯定係隼一

我都唔知換咩好，到時先算

冇helen打pvp好慘

要忍手唔好用50石買油

G.Higuain 肥大西瓜恩
申請了D團,謝謝

玩了4日打30隻要3次

都係去衝下lv先

曬咩 得一隻

西瓜恩大草原www

玩幾耐先70000戰 d升級pancake 好少

打一次30要20張
打一次12要10張

即係你用左60張打30架

我個ac 今日先第8日，就快7萬3，有肝你都可以
pancake 主要來源係商船

另外今次活動都可以換唔少

我都係得6萬5 點推咁高

班仆街可唔可以唔好個個都係著果幾件裝啊屌

差7000都羸

解一次拎任務獎勵先

我記得post 有人差1萬1都打贏過，唔記得係咪sos巴
我自己最盡都係7000多啲

有一個活躍盟真係好緊要

咪又係升lv, 突破, 升lv, 突破 無限loop
每日買6次油你都得

b團b團b團

之前唔識玩 都係每日買哂20石體就算
唯有養生啦

C團如果都咁活躍就好啦

肝有肝玩，養生有養生玩，無所謂嘅

啲石倒Q晒落海 都係食完3次20石就收皮

都啱嘅
呢啲GAME係儲下囡囡 無咩COOP都唔洗太追求

原來1lv 升到70只係 要8 萬經，而70升到80 已經8萬

響BB 啲80LV齊哂裝啦?

拒絕倒石，寧願pvp 同肝裝都唔抽卡

無，我上wiki 睇下今次活動刷嘅pancake 夠升幾多啫

唔好抽無限定嘅池

新
新野可以換落咩位

即係我依家2隻80 lv嘅總經驗等於同隊另外4隻70lv

每個池都抽只會愈玩愈廢

我都有啲後悔走去抽，反正我差嗰個位可以用PVP coin換返嚟

還願

又重覆圖 oh shit

慢慢儲啦 等下次

我發現ching 你貼圖下下都貼double
換gerbera，佢適合前多過後，但你前排郁夠，kate同ithaca 一隊咁打

岩岩入左，id:金太郎

但上期 pickup 嗰兩隻真心屈機，我一有石就抽
當然係抽唔到

你唔見我係咁乞手套咩

介子都可以同其他嘢一齊打....

係次次都都重覆 想換走隻紅頭補給 成撚日升天

終於出3星俾我

新野唔係攻擊型咩 點解打前比較好

我意思係gerbera 比較適合打前，你依家擺左佢係後，所以用kate換佢

Kylie要既野我都唔會乞
人人都有一隻要練未必有多餘俾你

上期你需要嘅係重生 唔係抽

就算換晒所有pancake 都唔夠升一隻70上80
一隊80 其實等於升直兩隊70出嚟

去乞公廁

一隻80先多1000

公廁真係有癲佬一次比3隻手套

好混亂

到底值唔值得升左一隊80先，定升多幾隻70方便變陣好啲

我都唔知自己個隊可以點執
感覺好撚屎
D人又on9 撞裝
肝得極慢
舊ac兩日就肝到既進度
新ac 5日都肝唔撚到

因為你唔係真重生
你睇下響巴

原來加咗新機

D團有船

重生完 好似響巴咁一日買6次體無咩肝唔到

係，但啲件無任何入手方法

活動材料

而家一隻 80, 5 隻 70, 2 隻 50

有排刷料

都係升埋ダリア先,每日回3次油

小號愈抽愈好,如果抽到限定真係可以坐正

放學番去先肝 好難升 😢

咪係

如果隻game根本唔會出限定你打算點
我覺得佢keep 住加新角入個pool 到都唔奇

睇埋下轉就知

唔出就玩到攰就淨係玩一個號
不過唔出限定近乎不可能

一定有限
泳裝 節日 呢啲點少得

之前好似有Kylie女僕裝？

常駐有得換,限定冇得換,我覺得係咁

着住女僕/泳裝打飛機

sh又成為最大然家

六月就知有沒有

大家都係俾Kylie坐隼一？

你地唔比笨大良心發現唔出限定昆錢嘅

可能都要下好多轉，暫時仲有6個角色無3星版，佢隨時出齊6隊嘅3 星常駐先開始搞限定

咁仲叫唔叫苯大

不可能的,我唔信佢良心發現,大發慈悲

CY驚

可以1限1常咁出,你緊係未見識過

出完嘅時候唔知仲有無人玩
復活節兔女郎3星

我大cybaba最識賺錢錢

龍胖唔計

放棄幾期活動慢慢升人

下次就有限定

mao兔女朗版

我玩開良心驚艦c，一直都係全圖鑒
唔明哩啲課金抽卡垃圾驚

真

艦c=網頁驚
荒野=手機驚

周任個大空賊即係咩？
同空賊唔一樣？

係 35LV以上先會有大空賊
去返佢寫住大空賊警報個圖打幾場就會遇到
一場20油

新手打活動打到冇曬油,
點算

唔一樣，打完空賊隨機會出個大空賊警報，跌啲野再好啲咁

未玩呢隻之前我都淨係玩艦c

課佢老母

望住果2000幾石就想課晒做油

咁響巴係時候醒了

一定有限

你地覺得新野係咩rank

手機驚全圖鑒
普通人就算啦,油王唔計

有專用機就用專用機
可能後期先考慮每隻機嘅性能

石 6次

可能歐歐地呢

s掛，我無點留意
勁嘅地方係佢大概1分鐘多啲就可以常駐20%加攻

我玩艦B 100%收集

已經整左4架隼一

6次20次

真
再睇下fgo
有時我都忍唔住笑.jpg

響B肝體為樂

+1

油王

活動角好無用，有冇換既必要？ 定換密金船錢pancake算

要幾多幣先換得晒活動物品?

全圖鑑驚呀

講起艦B，明明都係自動game，但唔知點解我覺得哩隻好玩好多雖然艦B我都開ser開始玩過一個月左右

咁可愛嘅囡囡都唔換 你玩呢隻game為乜

唔換都得, 任務會有送

全都要.jpg

艦B好快悶

FGO都唔係正常人玩

我已經整左5架
仲要整多1架先夠數

9000定8000幾，唔記得

反正解任都有 你可以唔換嘅

可能哩隻人設正啲，飛機同戰鬥畫面又好J啲

無用我換一隻當收集算嘛

每日打4百幾又唔難喎

6隻咁癲

又笑fgo

刷30P場 一場都45定6個幣

只要夠打30架，今次活動基本都係輕鬆搞掂

我直頭冇玩，艦C忠臣

請問個10連係咩解?
10連抽?

冇笑
冇月廚
我邊有得係大銀幕睇櫻比人強姦

普通pool 10連抽卷

一回殺唔到

齊一隊緊係整晒6隻出擊

艦B其實係衰在人設
大部份都係J完就入倉庫
女+艦裝冇考究亂咁黎呢D算, 我始終唔係對軍武好執著
最大問題係人物性格設定
薄影, 冇個性, 入左倉庫好快唔記得自己有邊隻

艦B畀個感覺係純粹立繪再套個艦名上去

Ntr

咪一個10抽囉

1隻2星 9隻1星嘅十抽券

你齊左成隊壽?

唔係呀嘛
乜HF係咁嘅劇情

今日打夠500收手

賣肉居多

好易打

真
艦c起碼係著同一個系列嘅制服
艦b全部都冇咩feel

自己睇

升高戰力先打都未遲,成20日

打300部機 送一隻 唔洗換啦

識玩一定玩艦C(垃圾RNG)
艦B 啲女女冇咩特別 是旦畫條女就話係嗰隻船

只係一隻kylie都唔係問題

我 fio kylie renji都係要手套

齊左呀 放出黎又會比人話爆機

不了冇人陪我睇, 我唔會自己一個人入戲院睇戲

唔係月廚
最多睇過佢兩套動畫
始終只係休閒玩FGO
hea打活動唔打高難度咁玩

上次HF1都冇睇
完全冇動力入戲院睇呢套

即係可以唔洗買

儲左成2100石

幾戰先夠打30部機

分開揀嚟上算啦，同時升幾隻食同一set嘅好影響進度

收過好多次

真係答你唔到
你睇下有無比較新嘅巴打可以解答你嘅問題

一齊課油啦
抽卡600石=10隻垃圾，課油就算50一次都可以課12次，計埋1800油可以肝180場，全隊一齊突破都無問題啦

6萬5 完場爆2隻
試過得番2隻唔夠boss打

艦B對於收集控嚟講係隻好Game，hea住玩都100%

我玩艦R都唔玩艦B

其實講真哩隻game RNG部分都有啲詭異
我7萬2打左18場，有16場都係輕鬆屌打，但有2場唔知點解隻kylie會死左

我都係6萬5
要有ベル回血先冇爆

試過1開場比人秒左前衛
到最後5隻安全完場

我果隊好普通

屌
我尋日就係去左睇....
然後小組第一名無左 差5分
出到來先知原來唔係11點結算

肝到2隻70 1隻60 (手套齊左)
差其他件

算唔算係衰鹹濕

睇740 mcl
完場~10點
出來開驚收下油先
望到 有通知話打完
一望
原來唔打到上90000分都唔安全
我得89907 人地89912

如果你唔夠後排今期個pool都抽得過嘅

有無咬到咁緊

唔算

雖然櫻+rider好好j

咁可惜
小組賽你地試過俾同一人最多打幾多次?
我俾人打178次睇黎佢好想嬴第一

差5分
仲慘過我差17分

178係咩概念

有啪啪啪

一邊艦C一邊打飛機一邊做野
生活態度

我懷疑我刷左佢46場 佢先嬲豬反cup我

刷極都得9999分
想刷埋果一分掛

抽下囉，emma就最好，kate都唔差

all in la
仲等咩 你睇下我

原來 pancake 妹已經幫我擊落左 1174 架敵機

1～3回 ダイヤ×20
4～6回 ダイヤ×30
7～9回 ダイヤ×50
10～12回 ダイヤ×80
13～15回 ダイヤ×100
16～20回 ダイヤ×120

原來買油都好撚貴下

quote錯

陰公，今日買左 3 次 50 油

想要隻回血多啲

我好似買左次80添
見大家倒石抽卡咁開心，我又倒埋一份咁

euca演習即送

30架果關輕鬆有kylie同emma係度簡直係虐殺

開新抽 抽返野都好..反正又儲到1500石

30機我要打兩次先清到，咁算唔算抵打

仆街一隻3*都無
我都係留石補油算

下次??

幾多戰，如果清唔到好似打12人好d?

5萬六，第一場打到18隻左右

5萬7
一場打7隻

你用40卷先打到30隻
直接打10卷12隻好似好d

只不過係1分鐘，巴打你陣亡得咁快

thanks,30隻 綠蝦出得多唔多？

好撚小

自己計下囉...
12機就10券，如果你30機一次可以打24機以上咪抵

6萬2 1場打19隻

18場一隻都未見過，比SOS巴食晒

單計擊殺就喺咁計姐，點知隻蝦唔跌

抽10抽 幾十秒既事啦

上得山多終遇虎

唔好望有蝦
出40個活動幣已經好偷笑

7萬1 輕松虐殺全場

原來活動幣唔係固定架?

抽地區仲多奇蝦啦

綠蝦我都好似出左2-3隻，升埋淫娃回血技上6

睇黎整咗張勸世gif出黎都係阻止唔到大家抽抽既慾望

好似唔係？ 不過平均一場都有45-46個幣

想抽多隻emma上5*

固定架咩
我打左5場見場場都唔一樣以為係浮動

所以一定要記住自己出貨係僥倖，唔好以為可以歐一世
及時收手啦

我無留意過

我都想,emma真係好勁勁

啱呀

唔通我10連3隻3星又同你講前日倒左千8石落海咩

冇金像

靠抽卡升星真係有錢人先做到，我真係抽卡都只會係無又想要果隻角嘅時候

只是S級

但依家咪重生左囉
我上個ac倒左千幾無償+8000羊落海添啦

同我理解差唔多，合理

佢勁d定fllo勁d

各有各勁?

fio 炎上滿左可以無CD咁燒(前提係唔miss)
emma就有優秀嘅buff攻同無視回避輸出

我隻emma 1650粒星

我自己覺得迴機當道,emma可能會比flo好小小

fio都好克制回避，因為炎上傷害係睇最大血量，所以越高血果啲越痛，加上炎上係唔可以用集中擋，fio係用嚟屈Ithaca,elle,erika哩類有盾無回血嘅機

一次清唔到30隻留返啲卷先。。。有成半個月俾你升隊

第一招就係升爆左佢

玩左幾個鐘已經無油

遲啲勁厚血 長時間作戰既王

係啊，券又唔會滿

無油就課油，大家都係咁
利申課緊第11次了

拎哂啲石去抽卡 冇石回體

個個又肝又歐大課長

B有船

掃蕩卷有冇得課

反正無償石黎，平常心

頭40抽都最低2隻3* 最高4隻3*
點估到臨老唔過得世

女戰神

打到而家都未課過

me neither

即係你40抽出左10隻3星?

你地連必3都唔課?

講緊每次10抽

好似係 2334

每次最低2隻，最高4隻，抽左4個10抽，咁咪即係最少都2+2+2+4=10隻3星，唔係咩

原來係多過10隻，好囉

唔岩 原來係最起碼都3隻 姐係3334 11隻

所以咪話同一個人曬左好多次

打錯 總之總共11隻

bandai d金 好貴相比dmm

貴過fgo

想課 課唔到，最後都係慳返

呢隊打30隻有時會打淨兩三個然後全隊死曬 有時就爆一個咁贏 有冇得執執隊野？

你點擺位先

睇到了

好似都無乜得點執，點解60lv都咁低戰，未齊金裝定點

得Kylie有把金機槍

呢幾隻應該優先升邊隻啲星好

梗係emma

用條J揀

錄左虐殺30機既片 一次過殺咁多架真係好爽

Sosad 多我咁多

350$ 先9百幾石

Boss一出黎得返佢一個

你就好啦，玩到幾個鐘

然後抽1set要600...

睇死苯大唔會減價

相比之下 當年玩pnd真係佛心價

所以先 三百幾我買隻game唔好

相比之下會唔會fgo仲佛心過呢隻game

唔係咁計

問下呢到fgo課8000嘅巴打

Why not both?

呢個真 好多心機game 200令300買到
大廠DLC GAME都仲買到1/3隻

開左A團商黏船

nier正價都係46x
課1pack就冇左

所以se當時係想出nier手機驚

終於見到

其係A團係咪好少活人

Nier好正 不過如果係手機game可能就另一回事

個同盟list入面有2個Peedo

課金同買game冇衝突
不過課完都抽唔中 仲要俾人曬 個種感覺都好明

仲要係想出王國戰爭個種玩法

種田養兵

所以唔課好過

咁大落差

而家個玩法好正

不過啲石真係偏貴 9800羊先得1960石
32抽 隨時渣都冇

十抽唔保底3* 但時下好彩有幾隻 唔好彩幾抽無一隻，心血小d都唔掂

到底喺我之前填錯定有兩個

仲刺激開6合彩

做小課 課哂哊d pack咪算

B團商船 有隼三

唯一叫做有興趣嘅咪嗰個三星抽

B 有船

玩到無卷

沒油先係重點

C同D團都有你個名

玩咗六十石油..好想買埋30石
四日先得3隻60

我50石都用左兩次，頂唔緊

50石我玩晒 3 次，前後都頂唔到半個鐘

齊金裝除左重課啲錢多到可以買晒商船果堆金裝，邊度有人齊到6set金裝

我無課清泉，有 9 件金裝

歐洲人打每日關就齊

終於得閒開game玩

所以我課金唔會用嚟抽野
艦C又好，哩隻又好，課金都係用嚟做啲有肯定收益嘅野

我今日用左2次80啦

我好似差2-3件就齊

終於一隊80,練埋ダリア就可以慢慢練

ヘレン

講多次,前期係可以每日食6次石,由於分組嘅關係,一隊80級,夠你打到pvp前排,攞番好多石
我就係成功例子,仲有3800石
要打就快,2個月就會重組一次,之後只會愈黎愈難打

正解

太貴，我都係留比聽日，效率好好多
50石打到返黎既效益唔夠大

我依家10件

一隊80

15件金裝

睇嚟真係我比較非，daily一件金裝都未見過

平均一日都出一件 呢幾日都每日兩件

全post最歐，零死角

daily又唔出金裝，30機又唔出奇蝦，出擊又唔出金裝

但我之前為左過關買左幾次金裝先咁快
搞到破左產

你啲運去晒抽地區角到,已經用完了

你歐左係抽角度啦

（岩岩打完10場30機出多3隻蝦）

Agger

仲未抽到rita

我剩係抽到幾隻用唔上嘅地區角，you就又出金裝又出SS角又出奇蝦

但真心30機果關綠蝦好好出

我打左咁多日大胸賊先出左一次黃蝦

黃蝦同綠蝦比

所以綠蝦好好出啦 今日都打左起碼6隻

手多課左新手包，又多一隻前排

黑肉

力架

A團終於俾我開到船！

有前無後

感謝團長

打左7次大空賊未見過金奇蝦...打左差唔多20場30機都未見過綠奇蝦...打左4日daily未見過金booster

非洲人棄驚了

黑長直 很想要

Btw你後排真係唔多夠力

regal攻擊向，可以做後排

你運氣都係抽角到...

大西

果小小運氣係你面前都係非洲人啦
以後我係哩度都算非洲人了

咁用住先，反正未有奶

岩岩先抽完一轉乜都無

今日買左成12次油
非嘅部分用肝去補救

兩個歐洲人

究竟大空賊點樣出架？

有大胸賊警報果陣去打果關打到佢出為止

但我都唔知警報點黎 因為次次都好快就出左兩次

歐洲人打兩打就見到，非洲人買幾次油都未必見到

裡面有訊息，大地圖又無

哩個係同你講1日最多有2次大空賊警報，你當新手教學咁，唔係提你依家有

今日用左9抽去買油

唔係架，每日打完 2 次就會無左呢句

而我尋晚到今日只係打左一次

你見到果句，即係未打夠 2 次，你留意下

出現哩句只係代表你今日仲有可能見到大空賊警報，唔代表依家會出
你唔會知個警報幾時出，因為真係RNG

忍唔住

Sosad, 真係 random 咁慘

如果無記錯，大空賊警報係打完空賊之後係某一個區域出現
所以你首先要roll到個空賊出嚟先，你連空賊都見唔到應該係唔會有大空賊警報
但就算你見到空賊，都唔代表打完一定會出警報，哩個都係roll出嚟
有時見2次空賊就出2次警報，有時要隔幾次空賊先出晒2次，睇唔出除左RNG有咩影響

又多隻前排

諗反起都真係次次都係打完空賊先會見到

你同白熊巴就係哩句野最佳寫照

但係呢隻前排好屈機

因為通常我一轉日付就會開始清困難關 通常清完會出1-2次大空賊，然後打埋d油打裝備就會打埋第二次 所以我都無咩留意係點出

明顯我係非洲人

Ithaca 好野黎

我困難都係轉日付就清晒，就係尋晚打得一次大空賊，今日點打都唔出另一次

點排好?

畀你搞到我好想課金

11點就reset 3月課金pack

比我會唔要gerbera 第三隊前排唔知有咩技 不過回避型做前排都唔會差得去邊

課

再打多幾場囉，無架啦

課個必3都ok嘅，唔好課嚟抽就得

課4800yen嚟抽倒哂落海

課黎抽必中 抽垃圾 倒錢落海

好想要emma

pick up緊喎

大空賊係隨機嘅,有時回6次油都出唔到第2次,唔使強求

是咪得我一個覺得佢幾可愛

抽就有

到底點解natsuo專屬係雷電，真係理解唔到

改左做隼一了

雷電屌打一切

咦，係喎，下咁搞笑

禁多料既直升60lv

而且合法

佢要嘅料都好簡單

我頭像換左佢

Loli

合法!??

唔好被法律束縛住自己嘅靈魂

隻紅毛成撚日死

佢係幾短命 所以佢要有個勁前排

都所以我換走左佢

入左d盟，等批

可唔可以岀個日仼係打錢
一係用石換錢阿dllm

點解冇人施捨裝備畀我 連續三日都係咁

個個歐洲重生者多3星升 點俾人

Btw金裝自己都唔夠用

首抽得一隻3* 係咪唔洗玩

好衰呀 咁樣算唔算被歐洲人恰9

慢慢刷
我嗰陣都係咁
或者問下呢度D歐洲人有冇舊acc唔想玩過你玩

而家開局1200石 20+1抽
睇下呢度D歐洲人有冇十幾個3星開局ac

仲有5分鐘

就多幾隻3星?

你課金送果啲錢都唔夠?

差150分先換到金像,灰左

取引 商城 得閒又昇格啲1,2星 又要強化booster 升飛機 㩒幾下就冇哂

係咪有啲似少前咁？
用一兩星都打到

又有隻金船長

因為呢度個個都歐洲人, 滿手三星都未練好, 冇時間升1 2 星上去

不過聽呢度德高望重嘅響opp話低星升到上去技能啱嘅話會好好打

報酬無reset

咁我玩個陣先 del

咩報酬冇reset?

順位戰1/4先reset

我盡量控制住自己買少啲野先勉強keep到有幾千銀係手

屌打幾次Booster都唔跌三星
急起上來想提升戰力逼住去買
但買完冇錢強化

打左20場終於跌第一隻奇蝦

買左幾多次油先打到20場

唔多，不過我無數

冇機師，執唔執架疾風玩

要用演習幣換先有，好得閒咩

btw 今個月有2個金船長換

不過都係換完euca先諗其他野

我買左幾次，強化埋 變左無錢買pancake

得千幾，有排先換到人

冇ユーカ係咪換左先好D?

第4隻

係

見到兩3*開心咗陣,點知全重複

太唔知足了

HELEN係咪要企前排
另外最好有人幫佢回血

打左一日 1331個幣 明明用左好多油 打左千幾幣
但望落好似換得唔多嘢
係咪唔用石買油冇咩可能換得曬

各位大佬優先會換D咩先

前後都得,前就最好配回血/集中,唔怕死速攻就配レオナ

3星REONA?

係,加sp即開大技

呢加升佢先

如果哩類event將來演變成無限關，無bell真係會好輸蝕希望開放比人換下

btw今次event最on9係打活動圖唔會出空賊

有ユーカ好好多架啦
換左未

優先booster，之後金船長/pancake/錢

上個月先all in左換reona，邊度咁快又3000，月中先換架啦

如果冇得換,唯有升隻2星,暫時觀望下先

換個啲全部都抽中 準備上五星了

諗緊emma上5星先定留返比之後reona/acco/erika上4星先好

尋日打得3場
打少左2場

幾速攻
不過都係2星果隻REONA補多D血

速攻比較適合pvp,剋正即死

打D咩隊先剋得死

屌你老母根本就無金裝

屌
我2場都係出綠
垃圾

對面攻放前排多數即死,打pvp npc勁好用

手動打佢唔出俾我
直到我用skip劵佢一次過嘔2支金槍出嚟

70抽得兩隻 又逼害非洲人

打左咁多日全部綠，垃圾game

23場2隻奇蝦，算係咁

又70抽

要打幾多次到先夠coin換哂d 金像同女女

最想要既emma中唔到 一定係我課得唔夠多

原來3d model之下fio都
有料到

真係好憎隻無限集中 屌佢老母3架機追住佢打打左兩分鐘都打唔死

フィオ晚晚幫我打飛機

唔使睇3d都知fio大波啦佢係矮啫

loli

望真啲

申請左D團 仲摸索緊點玩

留名

幾時有本子

屌

btw p站都有人畫game角色

所以先金裝要蝴蝶結

フィオBB

想佢其他隊都出動畫，空戰啲聲好正

C 船

未睇動畫
動畫得主角隊飛行隊出場?

得壽飛行隊

申請左D盟

ID:良味

我同renji真係特別有緣...第三隻

蘿莉巨乳點頂

你啲運真係係晒哩度
好彩我都打咗5隻奇蝦

邊隊好

咪去晒啲無撚用嘅地方

e隻玩法係全體迴避為主
其餘佢自補玩單機?
定你地都有佢同隊先夾到有用

咩叫自補玩單機?
同佢同分隊果隻可以瘋狂補血(持續+瞬間都有)，順便buff全隊回避提高生存性，是但配咩前排都岩用

就係同分隊,即係春風角色先補到血嘛?
咁多數人應該都唔會咁齊腳先係
真係一隻春風隊友都冇咁換黎有冇用

euca加隻坦就可以瘋狂拖時間，加隻輸出可以保住佢條命(例如helen gerbera哩啲有euca係如虎添翼

唔係，你完全誤會晒
一個編隊係由三個分隊組成，一個分隊由前衛同後衛組成，夾埋6個人
幫同分隊回血嘅意思係假如佢係後排，佢就幫佢隻前排補血

同本身飛行隊完全無任何關係
不如話如果有關係咁哩隻game難度即刻升幾倍

係咪應該入euca換走 Rita

抽極都唔中Emma, 唔想再課住

你地啲3星角咁多我都唔識配
euca換rita ok嘅，但第2分隊輸出會低好多咁，相對上chika自己回血+euca123技應該可以坦到痴線

如果想輸出向就gerbera/rita前排，euca後排咁玩

太多3星都真係一個問題，得果6個位都唔知上咩先好

求解

但無理由換走chika 架，佢真係太勁..用左咁耐我覺得chika仲坦過zara， 依家用落最易死係 zara, Rita, kylie

仲有無其他配法

你夾埋得哩幾隻3星?
Ithaca 勁過elle，我覺得比較好就chika+Kylie/gerbera+reona/Ithaca+roig

其實我抽左好多石追Emma, 係咁出其他角俾我，依家放棄淨係每日抽有償，唔中就算

所以我咪話哩個係輸出向配法
想出晒3隻ss前排咪照你原本諗咁樣chika+euca囉

其實我都無euca ，哩啲都係隨口up嘅啫，你自己嘅角色你用落實清楚過我

試下呢隊煩膠隊先

D團有商船

見到自己

勉強入到前100完夢
將chika kylie升埋上80，然後突埋zara 再升上80睇下帶無機會再打前少少拎石

特別任要做咩

一個係活動既決戰關擊落數

一個係大地圖左下果個第12關

b船

無追POST幾日,琴日見更新,入去又送左1200石落海
然後又見有活動.好在公主養生,又可以集中番呢邊

D船

暫時望落啲一星好似冇乜用？
賣唔賣哂佢好？啱啱好200隻夠換金船長

今個月課多小小回油算 咁L難抽

想問下應該點組隊

有後無前

Exact7ly

大家係唔係仲有KEEP住買油 買油開始回唔到本

係 食緊有償石

200隻

wanted果格係咪未出

未出

可能放係到撚狗唔岀

搵到兩隻一星好似幾好用

未有敵機出掛，隻Game同動畫幾同步
上集講完Kate，尋日就出3星卡

攻擊嚟講moa elle唔錯 但fio emma 太屈 冇乜機會上埸
除非岀限色/星/3v3

好似幾好用仲好夾得

抽卡先係回唔到本

1000